(轉發）全港市民集體自首大行動，可唔可行呢？

852 郵報： 游清源稱有的士司機獻計 ～ 「全港市民集體自首大行動」！ 可唔可行呢？

你自己去

推